既然行人道線 今晚和理非要再黎唱聖詩

宗教界人士幫手 推推推

推推推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8